{
  "subtitle": "", 
  "description": "", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Minor\u00edas \u00e9tnicas o religiosas", 
  "primary_category": "b997cb6d9fd94c678eb1538650f5609f", 
  "created_at": "2016-04-20T19:53:51.528477+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-04-20T19:53:51.528739+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Si el ni\u00f1o pertenece a una minor\u00eda \u00e9tnica o religiosa, se debe respetar su derecho a vivir seg\u00fan su cultura, practicar su religi\u00f3n y a hablar su propia lengua.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "3cfd739365d54dadb1a8d51e172de410", 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "minorias-etnicas-o-religiosas", 
  "uuid": "03818d5754d5472fa4c4f2978d36f4c5"
}