{
  "subtitle": "", 
  "description": "Art\u00edculo 9", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Separaci\u00f3n de los padres", 
  "primary_category": "b997cb6d9fd94c678eb1538650f5609f", 
  "created_at": "2016-04-21T08:34:47.256855+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-04-21T08:34:47.257069+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Si por cualquier circunstancia, el ni\u00f1o vive en un pa\u00eds y sus padres en otro, tiene derecho a entrar en el pa\u00eds en el que est\u00e9n sus padres y reunirse con ellos, o que sus padres se re\u00fanan con \u00e9l.", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "c1347fabf7c448489b2fc54cf6410013", 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "separacion-de-los-padres", 
  "uuid": "1bdad498329141f8a724edf3687f1ed4"
}