{
  "subtitle": "\u00bfSab\u00edas que todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as tienen derechos?", 
  "description": "", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "\u00bfConoces los derechos de todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as?", 
  "primary_category": "b997cb6d9fd94c678eb1538650f5609f", 
  "created_at": "2016-04-21T09:00:36+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-05-15T21:42:15.910691+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "c66331ff1e4d4afd93d8f4278fd64857"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "La Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o recoge los derechos de todas las personas menores de 18 a\u00f1os. Sus derechos est\u00e1n \u00edntimamente relacionados con las obligaciones y las responsabilidades de los Estados, es decir, los art\u00edculos son de cumplimiento obligatorio para todos los gobiernos y todas las personas.\r\n\r\nLos cuatro principios rectores de La Convenci\u00f3n son: el Principio de la No Discriminaci\u00f3n; el Inter\u00e9s Superior del Ni\u00f1o; la Supervivencia y el Desarrollo; y la Participaci\u00f3n. Estos principios sirven para orientar la forma en que se cumplen y se respetan los derechos y sirven de punto de referencia constante para la aplicaci\u00f3n y verificaci\u00f3n de los derechos de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes.\r\n\r\nTrabajamos para ofrecer a los ni\u00f1os y ni\u00f1as un mejor comienzo en la vida. Ayudamos a que se desarrollen plenamente, a que vayan a la escuela, contribuimos a crear espacios protegidos para todos ellos, en especial durante las situaciones de emergencia. De esta manera ayudamos a que se cumplan todos y cada uno de los 54 art\u00edculos de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o.\r\n\r\nPero \u00bfC\u00f3mo garantizar que se cumplan los derechos de la infancia? \u00bfCon cu\u00e1les derechos puedes contribuir t\u00fa directamente? \u00bfCrees que estos derechos son respetados en tu casa, en tu barrio, en tu ciudad o tu pueblo, en tu pa\u00eds o en el mundo? \u00bfQuieres que los derechos de la infancia sean conocidos y respetados por todos? Si estas preguntas se te pasan a veces por la cabeza, \u00a1Entonces\r\neste folleto te puede servir! \u00a1Recuerda que tu opini\u00f3n cuenta!\r\n\r\n*Esta versi\u00f3n amigable de la CDN ha sido elaborada por EveryChild, Mesa de Concertaci\u00f3n para la Lucha contra la Pobreza, Plan Internacional, Save the Children, UNICEF y World Vision International*\r\n\r\n![enter image description here][1]\r\n![enter image description here][2]\r\n![enter image description here][3]\r\n![enter image description here][4]\r\n![enter image description here][5]\r\n![enter image description here][6]\r\n\r\nSiguiente art\u00edculo:\r\n\r\n\r\n  [1]: http://www.cog.ge/images/everychild_logo.gif\r\n  [2]: http://www.mesadeconcertacion.org.pe/sites/default/files/logo.png\r\n  [3]: https://media.licdn.com/mpr/mpr/shrink_200_200/AAEAAQAAAAAAAAa0AAAAJDg0NmQwODEzLTI4YWYtNGU4OC1hNWFlLTA5M2I4ZDNjOWFhMQ.png\r\n  [4]: https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/5/59/Save_the_Children_logo.svg/300px-Save_the_Children_logo.svg.png\r\n  [5]: http://www.worldvision.ca/Style%20Library/WorldVision/Images/wv-logo_2015.png\r\n  [6]: https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/8/83/Unicefuk_logo.png", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "1726136c3ba748cc8ee0181069469a24", 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "conoces-los-derechos-de-todos-los-ninos-y-ninas", 
  "uuid": "1e9caebca0004e1097cae811b8421acf"
}