{
  "subtitle": "", 
  "description": "Art\u00edculo 23", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as con habilidades diferentes", 
  "primary_category": "b997cb6d9fd94c678eb1538650f5609f", 
  "created_at": "2016-04-21T06:26:35+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-04-22T05:15:57.172443+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "8ee6993078a54d529f993b0faf450bc9"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "Si tienen capacidades f\u00edsicas o mentales diferentes, los ni\u00f1os y ni\u00f1as tienen derecho a cuidados y atenciones especiales que garanticen su educaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n con el fin de ayudarlos a que disfruten de una vida plena.\r\n\r\nSiguiente art\u00edculo:", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "3bba193cdc444ac4a0c9487b461b695f", 
  "published": null, 
  "position": 36, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "los-ninos-y-ninas-con-habilidades-diferentes", 
  "uuid": "5574ea6ad1aa42b7acb4c74c67a51c49"
}