{
  "subtitle": "", 
  "description": "Art\u00edculo 29", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "Objetivos de la educaci\u00f3n", 
  "primary_category": "b997cb6d9fd94c678eb1538650f5609f", 
  "created_at": "2016-04-20T20:04:44+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-05-06T11:59:31.765899+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "87506770f2ba47f083a1114cf8d7c101"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "La educaci\u00f3n deber\u00e1 estar encaminada a desarrollar su personalidad, aptitudes y capacidades mentales y f\u00edsicas hasta el m\u00e1ximo de sus posibilidades. \u00c9sta debe preparar al ni\u00f1o para ser una persona respetuosa, responsable, pac\u00edfica y cuidadosa con el medio ambiente en una sociedad libre.\r\n\r\nSiguiente art\u00edculo:", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "e8e387d987e24a61b63c638ed5636f65", 
  "published": null, 
  "position": 29, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "objetivos-de-la-educacion", 
  "uuid": "e8eb6b736aa54d04b3a48f1ac3640b0e"
}